居民大逃亡：對政府無期望

返支？

水泉澳係99%支鬼

但區選工聯會聯輸左

亦有居民加強個人衛生，不但全屋消毒，戴口罩也打孖上。

戴兩個安全套

如果中左招周圍走 又可以大爆發

武漢就係咁大逃亡幾百萬個人出去感染全球
今次會喺香港重複一次